聲稱「政治放一邊」嘅陳凱欣議員對汕頭對出海域地震令香港有震感有咩回應？

有無記者朋友幫手？